越黎越大隻 開始過唔到屋企啲門框 應唔應該拆晒佢？？？

成日撞門框 明明以前都唔會

本行認同

本M認同

拆左自己

去政總撞門常開

斬左對腳

雜雜雜~